---


---

* Anwesend: Alrik, Daniel, Kasi, Manuel, Nicole

## StuKo

* 3+3 Besetzung, auf Seite des Mittelbaus zieht Frau Junior-Prof. Prohaska ein
* von unseren vier Entsandten müsste eine Person zurücktreten
* Daniel schlägt vor, ihn zum Stellvertreter zu machen
* Abstimmung: 4/0/1
